港島東人鍵

吾知頭尾到邊度，起碼鯉魚門公園至西灣河。